如果計耐玩性，ff15同龍如6各位點選？

Ff15.

龍如

龍如縮左水喔

一定係人中

Mk15 70個鐘可白金，人中6應該超過70個鐘啦

龍如

龍如淨係去機舖打VF5都有排玩

今集應該唔洗 冇左100%成就項目同究極鬥技 已經變左白金神作

龍如淨係玩全日本最大網上聊天室呢樣野就贏晒15
何況故事完整性, 氣氛等等, 龍如都完勝15

FF 65個鐘已白金
人龍未玩